【麻將撚】 招人打台灣麻將

有無成日覺得隻手俾野咬成日都覺得好痕？
有無成日聽人講台灣牌好玩過廣東同大陸牌，好想學但又身邊無咩人識？？
有無成日都覺得三缺一既滋味好差？

由於平時成日二缺二或三缺一，希望可以招人一齊打台灣牌。
屯門有地方，仲要有埋電動台灣麻將台。

唔識打既巴打絲打唔洗驚，一定會慢慢教，想學台灣牌既更加要黎啦～～
識打既都歡迎一齊來開心玩～

我地至在輕鬆玩，唔玩大錢，希望揾到有禮貌有牌品可以一齊吹水笑餐飽既人一齊玩，我地玩開2毫子一番。

有興趣請加入

有咩唔明都可以問～～～